醫護罷工係衰咗 但全部人都淨係識冷嘲熱諷

醫護工會由招人、開大會、組織罷工用咗極短時間
二萬個醫護參加
雖然最後罷工人數只係得入面嘅2/5
同埋大家都放低唔到無限期罷工嘅包袱

暫緩罷工之後
去連登啲post一睇
全部都係冷嘲熱諷

工會嘅人罷工預咗會有秋後算帳
佢哋真係企左出嚟去抗爭

佢哋發言係唔好 露咗底牌
同埋亦都堅持唔到長時間大規模嘅罷工
但佢哋唔值得俾你地home office/ 停緊課嘅人冷嘲熱諷

有人話 醫護罷工今次咁差
仲邊有人下次會再罷工

我話
你地所謂同路人既說話
更難受

你地根本就係另類既捉鬼撚

今次做得唔好既地方
係比其他工會引以為鑑

點樣談判 幾大規模 幾長時間既罷工先有威脅

我估好多喺未罷工之前都以為8000醫護罷工政府實跪
但事實唔係

但醫護付出既
最少值得支持同尊敬

你地而家同笑緊啲戀戰既手足比狗捉到一樣

醫護手足 多謝你地

PS 我知有好多5毛特登想搞散醫護工會
想令到工會灰心

睇人仆街永遠係香港人嘅民族性
唉

推呢個

唔使幫班垃圾兜
你呢啲只係另類打飛機自慰

邊有衰？爭取到封淨3個關！你當醫護流架
佢哋有醫德有責任感咋

推

佢地係垃圾既話
你連垃圾都不如

因為你剩係識上網踩其他人拎成功感

同意，一個工會，乜7都爭取唔到仲好意思走出黎，散仔會都爭取到返大灣區置業啦，醫護工會連個口罩都爭取唔到

支持復工戈啲我屌你老母呀

咁使唔使畀啲掌聲自己？

你好呀爛屎

同路人講嘅說話比其他人 e.g. 藍絲 更大影響請至少感謝醫護

可以攬炒了
依家係清洗廢老嘅好機會
一個唔該
政府更失民意

咁你地唔罷去實質支持點令佢地肯罷落去呀

跟本就係
自己要民主
但大家投完票決定唔繼續又唔尊重
以後重邊有人同你罷

其實我都支持復工
因為擺明冇本錢再拖落去
但係我對HAEA嘅表現係極度失望

香港人係咁,搞唔出樣就串,搞得出樣就跪

多謝醫護

喂你俾錢出糧啦屌你老母
唔好口爽荷包笠啊屌你

香港人爭取5大訴求7個月夠咩都無
使唔使出黎道歉？

我都認得佢

咁你話人做乜尻啫你，隔岸觀火？

算啦唉罷工係香港笑死人

罷工第一日都知啦，復工姐係等死，抵比人睇死

殭屍ac唔罷工就話人廢

無人想無左份工，唔好鬧d醫護。佢地已經好大犧牲。。。

收皮啦5毛

1
淚眼路卡
•
6 個月前
何妖與元朗黑社會有路#69條link有我大名，求刪
0
4

you too 懦夫 香港唔需要你呢d人

冇準備就去罷工
抵屌

你老母就衰左啦

咁樣你有乜作為？

721 831 101 1111 1112 1117 1118
多謝醫護

引戰狗不必多怒
Show Blocked User - 陳曉華

所以大家一齊等死
反正林鄭都開始左攬炒行動，你諗下點係香港生存落去仲好啦

而家係屋企個廁所覆緊你，p牌懦夫

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

大家尊重番個投票結果啦
與其冷嘲熱諷
不如諗下點改善
同感謝番有參與過罷工嘅醫護啦

講得好

隔岸觀火係好睇嘅，又唔使救火又可以指指點點

Push

啱呀，其他人做咗啲乜

一齊罷左

屌你老母，如果真係想搞罷工麻煩搵返啲真醫護出嚟做發言人，好過搵呢條四眼田雞死肥閪出嚟獻世，口材又冇轉數又冇醫護知識又冇英文又差，最緊要係外型太差。

唔罷工 》死到臨頭都唔敢罷工 垃圾
準備罷工》 準備咁耐先罷工 垃圾
罷工唔成功》無準備就罷工 垃圾

push

慳番同比人炒𠴱班醫護講啦

原來係澳門狗 可以無視

85果日大家既氣焰去咗邊，點解今次生死關頭反而冇人罷工

無衰到
今次係全港三罷第一步

迫到港共封大部分關+14日隔離，真正階段勝利

Respect

所以話五毛坐係度乜都可以屌先係真垃圾

講得好！！

佢邊隻字講錯?

咪係囉，依家由穿14個窿嘅condom變做穿1個窿炸，重想點呀你班失敗撚，屌晒你地老母

但我想問其他工會肯接力未

點解咁多香港人死都唔入工會，其他工會都唔夠人無牙力同政府反抗。
聯署又係咁，唔到最後一日唔理，又要人喂到埋口。係咪要等香港玩完前一日先加入工會？

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

加入聯署組群

多謝醫護手足！！不完美 可接受 要改善

明明做到好好已經

點解唔成立基金

如果繼續罷我地味一齊支持佢地

咁錢問題可以解決

如果係為使命感

我只能講你地好偉大

救埋支那人 仲要係咁既裝備咁既設施下

同送死冇分別

我冇野好講⋯⋯⋯

支持醫護

咁你地只係會話人唔去罷工但又唔會自己都參加埋一份，只係度指指點點，你地唔係廢人係乜？

感謝醫護手足
香港人一定會保住你哋
同埋幫你哋攞光環

咪叫左攬炒囉 快手爆啦 唔爆班香港人識撚死咩

D五毛狗推咩風向呀

其實醫護罷工都有爭取到部分訴求
只係未完全成功啫

而家要靠其他工會跟機

無衰到
已經爭取9 成封關 14日檢疫（雖然on9)
只要我地話贏就係贏
唔好滅自己威風
醫療已經成功立左先例

秒

好聽既說話要講有幾難
我講一個月都得
但活係稱讚既同溫層有乜用
一陣投贊成個三千幾個撚樣以為自己真係做得岩就好撚笑
講啲批評改進既說話就五毛係鬼
繼續圍爐打飛機囉

知名五毛BBBBBBBBBB

垃撚圾 #69條link有我大名，求刪

淆撚到你 點靠你呢d人光復香港呀7頭皮

屌你老母

點養醫護呀

柒就一定柒架啦
明知秋後算帳
仲要自己搵條命去搏 醫班支那人
ha又無保證一定有足夠保護醫物比佢地

點都好
今次咁大個春袋都搞唔掂
其他既仲邊會同你搞

btw我都會尊重佢地個決定

多謝醫護，唔係佢哋盡咗力，香港所有關口仲開緊
我哋市民唯有多做預防，減低社區爆發程度

對家投放大量公關
有錢都寧可洗落呢啲度

指手劃腳咁抽水係串啲嘅，你連工都罷唔起呀

醫護手足壓力真係好大！
多謝佢地呢幾日既付出！
繼續支持醫護！

大三罷！

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

全民入工會啦好嗎

冷嘲熱諷既對像係入左公會都唔罷工，係個group入面唔知做乜鳩個班

唔係醫護罷工會令政府做野？
其他人又做緊啲咩？

人地波蘭都搞咗around 10年 過程中有大大小小嘅罷工 唔好覺得衰一次就咩都無 求求大家唔好屌醫護 佢地好勇架啦

7左就認啦 成個popo咁
你連工都無呀 等炒啦你呢d廢人

感謝罷工醫護手足！

block左好耐

多謝

原來係佢

有半杯水同得半杯水嘅concept
齊齊多謝醫護手足啦 唔好晦氣
其他界別一齊努力 香港大家都有份

你又咪係工都冇，屈人冇工做，網軍唔算工黎架

你老豆老母就係垃圾
你先係垃圾

出去抗爭 然後畀你屌
你邊撚個

係因為政府太遲先肯逐啲逐啲封
嚟到關鍵期都唔封就無意思
係政府無理過市民死活
係得醫護先咁關心我地每一個香港人嘅健康

衰你老母

拉

邊有衰咗？無罷工政府連樣都唔做
依家係要第二波後續

左一句垃圾
右一句香港人講罷工=笑話

依啲叫改進說話

咁屌你老母都係改進說話啦

有無人講過罷工既檢討
1. 人數
2. 時間
3. 談判
4. 規模
5. 影響

有既咪係善意改進

唔好spin啦大佬
好肉酸

根本各行各業都要一齊罷工，齊上齊落先成事。

啱！
反送中一役（未完）其中一個學到嘅課題，係每一次行動，都一定唔係完美。唔需要咁而收自己皮。
下次調整過再行動。
冇革命係可以一炮搞掂。
多謝醫護

無衰到
唔係佢地邊會封9成

五毛嚟五毛而家全力唱淡醫護嘅努力

都係中國人ma
係咁上下啦
好出奇呀？

同D黃絲和理非一樣,搞抗爭但無決心攬炒.

支持醫護，只希望佢地唔會絕望
槍頭永遠要向外

推唔到照推

多謝你地

感謝醫護 如果有多啲人入工會搞大三罷效果會更好

啱，明明政府有讓步，佢死口唔認啫

醫護已經做得好好

字都唔識打 番去讀小學啦垃圾五毛

支持醫護，多謝

政府呢一個星期做既所有野都係醫護罷工迫使，成功爭取部份關口封關。
但政府仍然一意孤行罔顧醫護嘅生命安全繼續放人進港

由於病情嚴重肺炎在在社區已開始爆發
醫護為救助日益嚴重既疫情決定復工！

#感謝醫護
#多謝醫護令政府封關
請廣傳～

只能攬炒，醫護小心保護自己。

全力做文宣，感謝醫護。

連登係咁架啦
因為反送中先上連登嘅人太年輕喇

咁你又做咗啲咩

一早block咗mark名

一早block咗
原來改咗名

賤畜專業小小

學下其他打手啦

( Show Blocked User - 陳曉華 )

多謝醫護付出

推！！

其實做到咁叫幾好架啦

咁你咪繼續讚囉讚得多個工會一定好有用
讚到由公開對話變閉門
然後罷工變含淚返工
我就罷左成個星期工
結果咪又係比人冼一獲

唔洗理個班冷嘲熱諷既人，辛苦連日黎罷工既咁多位醫護，你地一定受左好大壓力，係我地冇辦法體會到既，雖然今次逼唔到醫管局回應訴求，但係都叫做成功封到大部分關口。一句講晒，感謝各位醫護

得啖笑

支持醫護，至少佢地盡左全力...

感激

無論點 支持醫護既決定

成班串串串
講到自己罷工有成功過咁
齊上齊落呀

Block 7條仆街喇 日日大撚把五毛係度開po唱淡醫護罷工 又屌公會大台 想講其實大家都冇資格去屌佢地

收撚皮啦五毛屳家剷

你咁叻咪搞個工會囉，你知唔知醫護犧牲左幾多呀？唔知就收嗲喇。係鬧就鬧個政府同HA喇，用下腦喇。

多謝醫護手足

不要成為社區爆發傳播者或受害者

啱呀

感謝醫護

佢地準備收白信封

支持醫護工會既決定。

幫推

我唔明咁多人屌乜柒
你哋自己乜柒都無做就屌？
人哋拋個身出嚟罷工，有投入有犧牲
你哋班人做過乜？

一個新成立嘅工會，短時期內收到兩萬會員
有幾千人罷咗五日工，逼到政府封咗好多關
係啊，你班人會話：屌咪又係階段性勝利
唔罷到尾有乜撚嘢用？
咁之前七個月夠好多次都唔係一戰功成
點解以前可以體諒手足，今次要對班醫護手足咁harsh

無錯，今次談判、部署係可以改善
但單一工種可以發動一次具規模嘅工運
手足已經做得好好，值得表揚

日日話唔好當手足係condom，
你哋而家亂鳩咁屌咪當人哋係condom囉
屌你哋老母

唔係點呀 人地都投左票 主流意見係咁就係咁 無資格話人廢 話人垃圾

尊重醫護
第一次工會搞罷工己經算係咁

一早block左

樓主pin呢個
係個政府on9 唔關醫護事
所有野都係政府造成
製造恐懼係政府既最大武器

醫護手足 多謝你地
100%支持佢地既決定, 封唔到關到係大家投出來既結果.

連登一早被大量五毛滲透，各位真正嘅同路人記得唔好灰心

好多五毛

唔覺衰咗

啱，醫護無罪，罷工有理

咁你條放負L做左D乜令你覺得自己有資格評批醫護罷工？

多謝醫護成功爭取封剩三個關口並逼使政府實施強制檢疫

係咪只可以好撚正面講 加油

唔俾反對同恥笑

支持醫護 香港加油

失敗咪就係因為肓撐而黎

做乜都有人加油支持 咁洗撚進步咩

要分組討論 同大合照先

階段性勝利

唔覺衰左 多謝醫護手足

我唔認同醫護嘅原因係 無限喪屍入境嘅情況下 返醫院送死

其實焦土派係樂見死十四萬廢老的.

你屌政府好過啦，屌醫護做乜？

真
仲有班人講風涼話
話遲早醫護畀人清算
我想講
係啊會畀人清算啊
咁你地到時會唔會聲援醫護幫手罷工啊？
睇怕都唔會
所以醫護亦都無必要幫班撚屌犧牲落去

屌醫護嘅人
本質上同屌前線手足送頭
係無分別

Support 醫護

醫護朋友，辛苦晒了！

感謝你哋嘅付出！

成班係度屌醫護
又唔見得佢地付出左幾多

醫護辛苦晒

係連登話唔怕人秋後算帳 好多出路點點點
結果出黎咪太天真囉
連登係一個會害死人害死香港既地方
人人都唔團結 講兩句就衝衝衝
又唔諗下人地罷工幾慘
不如諗下自己係咪縮喺屋企呀

收皮啦BBBBBBBBBBBB
以為改咗名就唔認得你？

Respect 醫護

push
多謝醫護先可以減少人流

多謝手足

對不起

好開心

we are proud of you

醫護工會最錯就係信左香港人會跟隊出面仲廢過六月。係香港人想free ride。反正dirty team都係醫護，一年後對住堆銅像講句RIP當紀念左。今次輸左醫護手足只會比港共抹黑為逃兵，之後捧啲香港兒女或出黎。
無跟隊既全部香港人賤撚過藍屍

真

佢地都值得尊重，明明佢地一係搵份工博，一係搵命博，唔明做咩要嘲諷。

好開始

太多政治新手
以為乜都可以一步登天
近近地台灣都搞左勁耐死左勁多人先有民主
同埋事實係政治的確係互相讓步,要學識點樣喺讓步既時候唔輸哂,除非你真的有春袋揸住

無論做得好唔好
今次醫護界工業行動都係值得支持
感謝各位

要屌就屌個仆街垃圾政府，係到屌自己人??係咪傻撚晒????

同意，冇人有資格話醫護，佢哋係全香港唯一有罷工嘅人

點都好
我都多謝醫護

點解樓主憑咩認為會有下一次罷工

個個都抱住下次下次嘅心態，結果咪就係推完班醫護出去之後，其他人唔跟而導致呢個局面

支持醫護!!!!!!

(有返工個d)

邊到衰咗？

妖 咁你咪返醫院送死囉 支国喪屍大軍湧港中

我只係對冇投票既會員失望

2萬人入工會都冇用

邊度衰?
無衰。
準備大爆發，
攬炒大完滿。
政府崩潰，香港重光。

鍾意返工都係香港人嘅民族性

你做左啲乜咁把炮？

其實由罷工第一刻已經成功 第一次唔係傳統工會既罷工

係有班連登仔真心膠五毛同聲同氣
一定要政府完全跪低 一定要出黎打過 先叫成功呀嘛
罷工冇畫面 政府冇反應姐係唔驚啦 玩幾日好喇 政府好聽民意架 佢唔聽因為你地廢

正能量Post tui

衷心感謝醫護
場仗大家一齊打落去

光復香港 時代革命

推爆呢個

不論成功與否 都支持醫護 尊重集體決定
決定復工唔等於香港玩撚完

指責醫護嘅人唔該去屙尿照吓自己個樣
你地呢段時間除咗喺屋企打飛機做鍵盤戰士之外，仲做過啲咩呀？
你地有乜資格去批評押上所有嘅醫護人員呀？

罷到一半使命感上身又怕被人秋後
結果咪收皮 連自己副gear穩陣D都爭取唔到

留名睇你地用D使命感黎消毒屍袋

難成大器

多謝醫護
運輸手足接力呀

好多謝醫護 好多謝工會 你地好叻好勇敢

Blocked 7 左呢個死傻9

我點止要去送死啊
我仲要去你屋企門口打多兩個乞嚏添

罷工唔好接力，要罷一齊罷，要生一齊死都一齊

你都識講得2/5罷工，殺到埋身都唔全體罷工，醫護罷工喺今次喱事係最有影響力，依家重要有6000幾人想復工？唔理其他人都為下自己啦，如果堅持罷工嗰啲最後好多都要入去隔離病房，嚴重嘅話死咗，咁嗰啲醫護咪好無辜？復工同其他同樣反罷工人士咪有份推人去死？

推！支持醫護

只可以示範一次.....

嗰啲成日話醫護今次個罷工點點點同嗰陣時笑鳩班手足打陣地戰同戀戰有咩分別
有咩資格喺度屌鳩佢哋

醫護一復工

5毛出撚曬黎，幾撚熱鬧

真攬炒 我期待個畫面出現

邊有衰?
你唔會有14日強制檢疫?
我只有多謝

支持醫護 邊個屌 就係鬼 block

支持支持

點解係衰左？ 下下做哂先叫贏？ set到條線咁高緊係次次衰架

望下d P牌空ac講咩就知咩事啦

香港人 屌

推，多謝醫護

勁多p牌突然對醫護有高要求

好L 假

冇衰倒，有成果，未全面封，都封多幾個，只係失敗主義及負能量者吹噓⋯⋯

free rider屌鳩人就叻，自己又做過咩野

感謝醫護付出，至少令政府封左大部分尤其係2個鐵路既關口

我屌你老母臭閪啦咁你又做咗啲乜撚嘢呀
把口講話罷工就易但實質做落去又唔係你做

尊重及感謝醫護
第一次工會搞罷工己經算係咁

我諗緊 佢唔會全部炒哂。
即使團結，佢都可以用罷工以外的原因，random炒少量罷工的人，大家都會驚，唔知自己係咪下一個。

放負對件事有咩幫助

屌你老母 要屌屌班食花生既黃絲先

你條垃圾乜都冇做過仲夠膽出來吠 on99

永遠支持醫護

同意，發悔氣指責人之前應該諗下自己付出夠唔夠人地多先，你可以屌鳩離地中產，但屌醫護之前唔該諗下自己做得夠唔夠

兩條路大家都知，一喺全民勇武，一喺大三罷
勇武就算犧牲，都做先，等其他人跟上，結果香港人自私，永遠期待人吔做，自己獨善其身，結果佢吔成為condom。

到醫護罷工，做先等大家跟住一齊罷，結果冇人跟上，又成為香港人嘅condom。

醫護退埸好合理，因為根本唔值得為你班自私嘅香港人犧牲。

既然大家都未有捨生取義嘅心態去革命，咁就大家一齊接受清算嘅結果。可能未到背水一戰大家都唔會全力反抗

柒左又唔屌得.......事實係大量放唔低包袱、怕清算既醫護照返工，加上工會談判進退失據，一開始又話無林鄭唔傾，最尾又同醫管局傾。

咁又唔比人屌，又要講資格論？比人網上冷嘲熱諷就灰心係你地班工會撚垃圾，幾撚多人由雨傘就係前線比人話鬼然後堅持到依家？幾撚多人16立會選戰開始承受失敗嘲諷到今日？唔該你咪撚調返轉頭叫人唔準批評，搞抗爭要比群眾屌係定律，你上得去工會個大台你既角色就係被監察。依家衰左係你要向將會被清算既醫護道歉，唔係乞人同你講聲「吸取教訓下次加油」。

請問你又做咗啲乜撚嘢呢？

又話撐到底，而家係到屌，你地有咩資格屌人！

都未撚完 今晚先見真章

醫護就係當時612嘅勇武
多謝醫護
多謝勇武

到我哋接力了

真香港人會多謝體諒 始終做醫護太多道德枷鎖 得佢地罷工好似孤軍作戰咁 唔好理五毛

邊度衰咗，已經做到咗好多野

感謝醫護罷工你哋犧牲左好多嘢

支持醫護一切決定

呢八個月運動
都唔係一次唔得就放棄
我哋仲堅持緊

哦，你屌醫護
你係鬼

覺唔覺班人d口吻同熱狗一樣？

衰左咩，封左咁多關，又有強制檢疫

呢個先係正確方向

辛苦哂醫護

咁又唔比人屌仲要講資格論？比人網上冷嘲熱諷就灰心係你地班工會撚垃圾，幾撚多人由雨傘就係前線比人話鬼之後堅持到依家？幾撚多人16年立會選戰開始承受失敗嘲諷到今日？唔該你咪撚調返轉頭叫人唔準批評，搞抗爭要比群眾屌係定律，你上得去工會個大台你既角色就係被監察，依家衰左係你班工會撚要向將會被清算既醫護道歉，唔係乞人同你講聲「吸取教訓下次加油」。

呢個世界好多神奇抗爭邏輯架

明明政府唔聽民意先會罷工
但好多連登仔係覺得罷工係有用政府就即刻全跪架喇
政府兩三日都唔出聲 姐係唔驚啦 姐係罷工冇用啦 香港人正廢柴 又輸喇 抵輸

Respect to醫護

感謝

感謝 支持

辛苦醫護

根本贏左 歷史上9000人罷工喎

無限respect

咁五大訴求爭取三個得啦 你當示威者流㗎

醫護手足

推 唔好俾出面啲放負撚分化撚帶到風向

從來都冇冷嘲熱諷
之後其他工會陸續有來
多謝醫護開咗個靚頭

點都支持參與過罷工既醫護
承受好大壓力

係就係要講資格論
工會唔灰心又點
邊個屌佢哋我就屌返佢

將風涼話當批評就仲撚搞笑
你當醫護同你班炒散一撚樣啊
鬼唔望全部手足入獄
真攬炒

拉

我支持醫護罷工，但現在個情況做到唔湯唔水，下星期你要醫啲大陸閪傳染到啲手足同家人你自己就後悔莫及，英雄狗雄做咩都冇所謂，最緊要笑到最後

要埋放人同真普選就okay

其實千錯萬錯都係港共政府既錯

感謝醫護

林鄭食屎

尊重醫護

五毛賤狗

祝你全家武肺常中
求生不得
求死不能

你係咪搞錯左d野
醫護工會係醫護既野
點解向公眾負責

認同，企出黎要好大勇氣

係呀 屌親既都冇罷工呀

我無屌醫護，我係屌班工會撚垃圾，起個大台出黎，依家賣撚哂班醫護手足全部等被清算，道歉都無句，仲要走上網話人無資格屌，乞人同佢講下次再加油。

Day 1就話唔撚要大台架啦，一談判你咪輸囉，香港班社運撚有邊次談判談得贏？「不要大台」嗌左6個月，最後搞個工會出黎仲要成班打哂J話有用有用。

呢個post幾版都兩隻空ac加一隻attention whore啦
叫隻attention whore 過去搵佢個柯p啦

S

連登口口聲聲話唔割
人地做得唔岩佢地心水就割得最快
今次仲要係醫護佢地自己既事

要記住有好多5毛，當然都唔少手足俾人帶風，都有啲人真係失望，係手足嘅一定唔會放棄繼續一齊行落去

核爆都唔割

因為醫護要返醫院送死

最慘係人地有哂名單，一定俾人清算，我係港共都換走呢班人啦，好唔抵咁快完，仲要上前線，唉

連登
好多有心人借機分化

身邊有醫護朋友
係病都唔會攞一日假
罷左五日
係爭取唔到咩
但之後仲要承受比人秋後算賬的後果
呢個後果係佢地確確實實要承擔
唔係暖氣軍師咩都唔洗做diu兩句就警世全人類當做左野
香港人係命運共同體
下一次唔好爭係把口勇武
比啲力大家一齊罷佢老母

推正面post

多謝醫護
其他公會呢？死撚矖呀？
笑鳩／屌鳩醫護同時諗下自己做左D咩先啦！

一開頭又話尊重醫護
結果咪又係當人工具

只係覺得之後更加難去爭取嘢

如果你冇接力罷工
你冇資格批評一班已經比你付出更多既手足

多謝罷工既醫護手足，好勇敢好無私好大犧牲，呢點無人會屌。

但談判桌上進退失據既醫護工會比人屌係合情合理。大佬你起個大台出黎做代表，話明無林鄭就唔傾，最後照傾仲要跪埋，停止罷工放棄唯一籌碼、醫護等被清算，唔屌你屌邊個？

你去叫投繼續罷工果3000手足講唔準屌呀，仲要佢地同返班工會撚講多謝加油呀。

唔算衰咗，佢地唔罷工宜家香港已經過100例

好多五毛喺出面潑冷水，同一班冷氣軍師

唔覺得衰咗
對於而家個仆街政府 終於讓步封關同有相對檢疫程序已經有賴一眾醫護既付出
要全面封關！

討論失敗原因我覺得無可厚非

醫護冇對唔住香港人
多謝各位醫護

而家最驚係班高層推班復工醫護入DirtyTeam

再次感激醫護挺身而出

agger

第一次搞遮，同勇武一樣會進化

邊有衰到，已經成功爭取咗好多啦

其實要返去醫中國人既係佢地
我留係屋企又死唔去
你地自己諗諗
全連登唱通話醫護比人炒係完全唔驚
原來假既
同社畜一樣捱唔到

跪低多謝醫護

當然支持醫護，但做得唔好嘅地方真係要吸取教訓，尤其是談判策略

事實係無論點 呢個19政府都係唔會跪 而咁短時間籌備咁多野已經好難得同絕對要fully support . 感謝醫護

投繼續罷工有成3000人，佢地有人上連登屌鬼有幾出奇？佢地夠唔夠資格上網屌醫護工會老母呀？

唔好一唔岩聽就話係5毛、軍師得唔得，好肉酸。接受下呢個世界唔係下下咁和諧同路人就淨係講加油努力支持。你起得工會呢個大台同政府做談判，就實會有人屌你做得唔好。

唔會指責醫護,因為到頭來失敗死得最甘嘅係佢地,只係希望罷工醫護留返條命同有用之身,等香港死幾十萬人之後有力重建香港醫療系統.

我唔覺衰左啊。

冇佢地。 賊婆連羅湖都費事封啦

感謝佢地

唔罷連檢疫都無呀關口全開添呀
多謝醫護

真正衰咗嘅唔撚係醫護

真正衰嘅係香港人 係講緊踢一踢郁一郁嘅香港人

點解只有少數工會公開表態罷工？

大部分人民智從未開過 開咗個班其實已經一早開曬 個d先配得起香港人嘅稱呼

口講無大台係好事但其實好多人心入面都希望會再有天琦呢類人出黎帶領 無人帶領大部分人就乜都唔識做咁

香港人口講唔好當xx係condom

但做到嘅從來問心只有少數

有咩事 除咗前線 就係班醫護幫你地頂 記唔記得中大理大班醫護係點樣？

班醫護要俾人推去送死啦？和理非呢？兩盒thanks 醫護佢地有無埋怨過香港人？ 無呀！ 係咪要好似SARS咁有醫護因為班支那死先安樂？

要贏首先就要知道自己弱點喺邊度

陸續有來

推 支持醫護

衰乜撚

成功咗就真

醫護已經係最冇可能罷工嘅職業，其他行業仲有咩藉口？

跪左架喇
不過唔係全面封唔計
都係輸 連登仔理論

諗極都唔明
醫護比人炒>去外國又得，本地唔驚搵唔到，大把儲蓄夠食成年
人地做第啲比人炒>有機會乞食
究竟人地罷唔罷點樣令到你會想罷落去
仲有叫人出黎醫管聲援果啲
想人中肺炎定咩？

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

有衰咩

今場運動首個正式罷工，我覺得踏前咗好大嘅一步，幫之後罷工嘅工會做咗個示範

咁你有冇咩高見先 唔好咩都屌

你問我，我一定好尊敬願意罷工嘅醫護，無論講幾多次辛苦曬同多謝都唔夠

至於冇罷嗰班喎，唔罷冇問題，咁繼續好好地做你嘅condom喇

屌你老味把口臭到

多謝你地 respect

多謝醫護！！

香港人，學下懂得感恩啦。班醫護已經好好

醫護無論做咩都支持

要屌應該屌HA同正苦嘅無恥
而唔係屌承受咗咁多壓力連續罷工罷咗咁耐嘅醫護

同埋我係覺得咩手段都未必可以令到港共封關
港共有權喺手可以點樣用到盡香港人呢幾個月都見唔盡？
不嬲都係我地話應該作為嗰時，佢地就永遠都唔作為架啦
憑咩覺得一定係會達到
用呢樣嚟打沉自己

不如檢討下自己有咩做得唔夠，同確立有咩手段係掂嘅，咁樣為之後準備先係正確態度

我覺得醫護手足付出左好多勇氣，真心值得尊重

屌柒果班
剩係收會費又唔幫手罷工果班 新工會

推呀

感謝醫護 你地好叻架啦

respect

1）一開始講左冇林鄭就唔傾，應該堅持到底。

2）自己露底牌話社區爆發就唔再罷工，極度on9。

3）最基本既「唔好被秋後算賬」都未爭取到，就放棄唯一籌碼停止罷工，全部罷工醫護一齊被出賣。

起大台做工會，做得唔好就要被屌，我地上年6月就話唔要大台，依家期待你個工會做好D唔犯錯係合情合理。留意返係有3000醫護投左繼續罷工但焗住一齊被秋後算賬，唔通佢地唔屌你仲要同你班工會撚講加油努力支持？

屌人唔繼續罷果啲人成世人有冇罷過五日工

利申 冇

史為鑑

而家連登終於同藍絲群組connect喇
一齊屌鳩醫護廢醫護垃撚圾醫護害死香港

其實好可惜

我地用前途黎做賭注 但各界都不配合

不灰心
不督灰
不割蓆

多支持
多意見
多行動

醫護 good try
其他人一齊再黎

問你有冇罷呀

做事係要撐硬
行出第一步係最難
多謝你地

只係想講句 感謝醫護
冷嘲熱諷嘅人，你地今個星期除左周圍搵口罩之外，做過D咩實質嘅野？

最緊要吸取教訓

學下談判技巧

可能只係多個幾星期假既學生咋

支持罷工醫護

感激醫護
令到工會罷工行出第一步
亦爭取到部份封關嘅成果

希望大家唔好對先行者冷嘲熱諷

亦希望大家唔好忘記講咗好耐嘅
「做法不完美，但可接受，要改善」

衰咗???

我有，而且仲有3000醫護係投左繼續罷工，依家全部焗住一齊等被秋後算賬。

呢3000人有人上連登有幾奇？你憑乜話人冇資格屌？進一步講？點解屌工會做得唔好要講資格？隨口都數到幾個今次工會同政府談判既低級失誤啦

1）話冇林鄭就唔傾最後照傾。
2）未爭取到「不被秋後算賬」就放棄唯一籌碼停止罷工，全體醫護等被清算。
3）無啦啦露底牌話社區爆發就唔再罷工。

不分化不割蓆不篤灰不遣責

其他工會死撚晒

客觀咁講，無封就無封，乜叫封淨3個關？
罷左工既人係烈士，入左工會唔罷工係廢西，唔罷工既係賤人

我問你既野你都冇條答啦 傻閪

係臭啊

最諷刺ge係
係HA secrets睇到呢度告急
果度高層又推醫護去死ge情況下
連足夠ge防護措施都爭取唔到

再臭ge都會發生

做人做到你咁九唔搭八都有既

知名五毛14B

有成果
唔可以簡簡單單話衰左

係呀 我今年小六

佢地無衰過！

6月9到依家都分唔清「屌」同埋「批評」？
你知唔知職工會要跟規程做嘢㗎
每次罷工都要投票表決
所以依家罷工期滿想延續就要投票

你估依家淨係個主席話事啊？
依家唔係軍隊啊柒頭
工會嘅玩法唔同勇武小隊
你以為話開花就開花，話決定就決定㗎？

你屌之前，有無同可能投反對票嘅工會成員傾過，遊說佢哋？
你有無問過佢哋點解唔想繼續罷工，有無嘗試解答佢哋嘅疑慮？
依家HAEA根本草創之際
又無樁腳又無罷工基金
乜9都無，得人
咁都頂到5日算係咁

你唔鍾意呢套玩法的話
麻煩你參加游擊隊/列寧先鋒隊式革命黨，反正各有各做
工會動員嘅方式唔適合你

第一日做香港人？香港人就係咁仆街

工會決定係民主一人一票選舉產生架大佬
談咩判大咩台?
成堆冷氣軍師見到結果唔合自己心意就熱狗式屌票係咩一回事?

on撚99
19年幾次大三罷都無工會撚阻手阻腳出賣手足啦
咁請問邊次成功呢

認真如果無大台嘅話 就唔好加入工會啦 唔好比人捆綁式決定
應該拆晒所有工會 因為工會不代表我

我唔覺得係衰左喎
唔係爭取到100%你想要既野姐
唔代表佢乜都爭取唔到
唔代表係失敗

而且醫護罷工係要承受社會上好大嘅道德壓力
其他行業唔一樣
冇呢個包袱 就可以做得好盡
所以唔可以以今次擺工黎同其他行業比較

完全唔同意係衰左，半封關都係佢哋爭取返黎，係有嘢可以做得更好，但一定唔係失敗

完全唔覺得係衰左
唔係爭取到100%你想要既野姐
唔代表佢乜都爭取唔到
唔代表係失敗

而且醫護罷工係要承受社會上好大嘅道德壓力
其他行業唔一樣
冇呢個包袱 就可以做得好盡
所以唔可以以今次擺工黎同其他行業比較

其實醫護罷工已經為香港寫下歷史，係行左好大一步，無言感激醫護，係時候其他香港人接力

封淨三關係政治操作

非戰之罪

共產黨一旦落左台,仲有冇機會再執政?
你見過喺民主國家選舉有人投共產黨?
維護政權對佢哋係生死存亡,共產黨一旦輸左
正義就會到來,所有犯下嘅血債都要被清算
所以一定會寧枉勿縱

囚徒困局
無工會嘅罷工一定會面對更多嘅free rider
嗰啲小規模行動叫曠工，ok？

好多五毛帶風向

你個仆街
當初好多人話只有醫護可以救港
工會出左黎
六千個真係罷左工
你做咗啲乜撚咁得戚
有邊一行有六千個連續五日罷到工
我地爭取唔到唔係我地垃圾！
係仆街林奠政府垃圾
扮無知 假去關 縱然係大眾既訴求都唔會回應
你話我知你做咗咩咁把炮 係咪你一句說話就可以封晒關
如果你唔得 你有咩用？！

你老母係雞啊，臭閪仔：）
你做過乜柒。

多謝各位醫護，撐你地，辛苦你地

算啦。佢哋搵命搏, 局外人除咗講聲支持冇乜好講. 天佑香港。

be humble

醫護成功爭取加強封關,
而且已經開始社區傳播,
醫護以自己前途, 病人做籌碼,
對毫不理會市民生命嘅政府, 根本係必敗,
明知不可為而為之, 視為勇氣,
醫護救人, 仁心仁術,
勇仁兼備, 王者本色...
何敗之有?...

理論上無問題

push this

邊有全部人啫
少部份偉人only
接力罷工又唔罷
現場聲援又唔去
淨係識freeride

邊有衰到？俾全香港人知道封關係人命關天，唔係一件為左錢可以折衷嘅事。

今次罷工將會成為全球醫護榜樣！辛苦各位醫生護士，小市民只有感激。

推呢個！！

可改善，不分化。六個字去曬邊？

其他人改善就得！

成班五毛空群而出抹黑醫護手足，睇路

一班鍵盤戰士 對前線醫護說三道四

雖然我唔係醫護，但我會繼續罷工

從無屌過醫護

尊重罷工醫護一切決定

效果上唔算失敗嘅，但係第一次真係罷得成，唔可以靠不停多謝嚟掩蓋中間嘅沙石
作為檢討，其實係要諗下下次點樣將呢幾日所講嘅嘢，包裝得更好睇
而家俾人個印象係每日條底綫都退後緊，然後自己散水，完全達唔到射返個波俾港共、令人清楚邊個係罪魁禍手嘅後果
都未提第一日已經講咗條底綫，仲要係對家最期待嘅嘢，咁港共梗係順水推舟啦
你理解佢哋忍唔到心，但話社區爆發就會復工嗰句，難聽程度其實有如dead body，希望手足好好檢討

我覺得大部分做得HA醫護都係大愛撚 我直情有個fd唔想加重人地workload冇罷到
最好既就係會有公會接力罷 再所今次不足中學習

因為好多失敗主義撚、藍屍同五毛係度
要保持獨立思考，諗下點樣令件事做得更好

人地罷工就食生菜咁易
仲有重任中途唔應該因爲任何原因退出
唔夠人罷工就屌柒人，六月後有邊次夠人？
接受現時只有少數人願意罷工再諗下一步

無人會怪醫護 相反你地好叻 肯罷工嘅比起好多香港人都勇敢 希望更多工會企出黎接力

終於見到人話

明明罷工就應該係繼續返工嘅人抵食多出嘅workload，等大家齊齊罷就冇嘢做，有冇咁on9

不過呢度唔批評位手足先，始終人之常情
但學上面話齋，呢幾日各種行動方式俾人感覺好舉旗不定，聽落底綫越縮越後咁
係必須要檢討

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員決定#支持全國醫護人員都罷工

支持醫護，唔使理班五毛鳩噏

如果我係醫管局 係一定一定唔會答應任何訴求

haea今次罷工係香港工運第一戰, 就算未能成功令政府跪低都千萬唔可以心灰
唔好以為今次係end game完咗就完, 之後都要keep住去為醫護爭取應有利益

我尊重醫護既決定
但唔明點解會有咁多人選擇唔堅持落去?

最撚叻咪班冷氣五毛囉
剩係識屌呢個 屌果個
對住 黑警政府藍絲廢老 就尻縮
自己就咩都唔撚付出

跟住最興加句"付出左又要話你知?"

呢班仆街快d中肺炎啦

罷工醫護認真諗下辭職 會比起做condom 會好好多

你呢咁做人做到咁撚低賤要去做五毛仲好意思話人你知唔知五毛狗低賤既程度係點？係你死左都冇人care呀快啲去死啦你，你生存冇意義架啦反正你咪係真正既垃圾廢物worthless piece of shit睇唔睇到呀，你係WORTHLESS

講開6月9就好笑啦，果陣唔係個個都話唔要大台架咩？依家起返出黎仲要同我解釋投票、規程、制度、遊說、樁腳？

跟住你個新大台接二連三低級失誤，話冇林鄭唔傾最後又傾、自爆底牌係社區爆發就復工、未爭取到不被秋後算賬就放棄唯一籌碼。柒到咁既程度都唔屌得？岩岩開始搞所以張就下？同類既大台係香港搞撚左30年有多啦。

我都想同你地各有各做呀，你走回頭路搞大台咁係我獨自爬山炸，你碌撚左落山啦柒頭，同一樣野2014年屌到你地依家2020年啦，大台唔撚work呀我屌你老母，回歸22年以黎同政府談判有邊次唔衰呀？邊次唔係出賣手足收場呀？

就係你地呢種唔比人屌得既心態搞到香港30年原地踏步。恭喜你呀，一齊同工會講聲加油呀。

邊夠你垃圾，屌人你最叻。比十個叻你。

可以接乜撚野力？
開咁撚大就要預輸左無得返轉頭，
尋晚仲話談判要求唔再包括全面封關！
到今晚只係過幾日7000人投票竟然有4000 龜宿?!
以為而家縮無事？全部擺過工都會比人清算，
咁一開始焦土好過啦，見到支那種奶野就hea鳩佢，齊叫唔夠裝賣眼淚好撚慘，仲多廢老屌政府！

感激醫護手足

佢地醫護真係為香港人付出左好多 俾啲尊重！

因為政府有大把資源 同你玩 同你拖

班醫護就日日比人道德綁架
遲下又要比人秋後
仲要無糧出

班市民當曬佢地condom
剩係討論邊到有罩賣 掃呢樣 掃個樣
無人support佢地

屌你老母你又做過乜柒咁把炮

冷嘲熱諷一定係三毛嚟啦
有乜理由有人付出然後笑尻人

自己做過乜

辛苦了

果3000人就係比令外果4000人累撚死

多謝你

冇決心罷工唔撚好衝出嚟柒啦，屌晒佢哋老母

而家咁樣係削弱緊大三罷嘅威力

都預左唔會搞得耐
好似杯面咁

吹淡風 潑冷水撚食屎

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

同勇武割蓆有乜撚野分別？無人有資格屌佢地 做左自己個份先！

多謝樓主
始終望住仲係病房做緊 有家室嘅
放唔低嘅師兄頂住個ward
都支持罷工 覺得有啲感動
不過如果可以有更加多資深嘅護士帶頭
同班細嘅齊上齊落 可能今次罷工更加成功

其實今次無論係道德綁架 秋後算賬嘅壓力 經濟負擔
個個參與罷工嘅都放低哂先出嚟
已經好值得專重
希望連登仔（非五毛狗）可以俾少少respect

利申 罷足4日嘅小小薯
每日打返病房APN都同我講加油啦

pish

鼓勵而唔係落井下石

高汁post

醫護已經做咗好多！感謝醫護！

垃圾文化

推
唔係醫護都要幫
手足黎架

2019年咁撚多次三罷
都無工會大台阻你啊
咁你成功左未啊？

反正依家「大台」失敗又影響唔到你
你屌乜9呢？

囚徒困局都解決唔到
就咪撚學人講無大台罷工啦

你唔gur嘅咪自己一條友曠工囉
無工會阻你㗎，係咪？

大家唔可以灰心
短時間做到咁多已經好叻

我淨係見到雨傘果種階段性勝利出晒黎

個個喺到屌
之後就話「檢討下都唔得？」

啲人要醫護爭取到封曬先得架

與其花時間批評同路人點點點
倒不如諗一諗下一步應該點做

所以咪仆左咁耐
學子華話齋
人人都只係未仆街嘅仆街
香港人學下欣賞人地啦
同時得行反省自己

無人會嘲笑罷工醫護既付出，唔該你地唔好係度偷換概念。被屌既唔係醫護，而係醫護工會，事實上佢地係犯左幾個極度低級既失誤：

1）話冇林鄭就唔傾，最後照傾。
2）未爭取到「不被秋後算賬」就放棄唯一籌碼停止罷工，全體醫護等被清算。
3）無啦啦露底牌話社區爆發就唔再罷工。

呢d失誤既代價就係前線醫護將會被秋後算賬，要講資格既話今日投繼續罷工既3000人絕對有資格屌；而賦大把人係晨早講左呢類同政府談判既大台唔撚Work，所以醫護工會被屌、被冷嘲熱諷絕對係合情合理。

呢d唔係叫淨屌無貢獻，有冇貢獻係睇你班工會撚肯唔肯改進。唔通講聲「加油支持第一次唔緊要」就叫好和諧好團結好撚有貢獻？

咁其他行業呢? 無責任?

根本唔係醫護問題 係呢個垃圾政府唔負責

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

笑鳩人果d 你無罷工繼續開工既
就縮返入你老母個閪到

絕對認同

香港人唔係唔識點做，係個個都係自私撚，
成日想有人出頭， 匿埋係後面“支持”衰左唔洗上身，唔想他朝自己有日變Condom，因為就算把口點唔認，有難時都會當人Condom

香港要有民主，焦土係唯一出路

衰你老母

垃圾5毛
多謝你浮上水面

有冇設身處地去唸佢地面對嘅狀況！
當上頭不斷俾壓力你，
身邊原本一齊罷嘅同事都陸續復工，
你仲有冇力氣去繼續？

如果只剩下名存實亡嘅罷工，士氣會點？
其實而家咁，有共識地行動，
對下次再組織罷工會唔會更好？

講好左齊上齊落，
佢地嘅付出左我絕對欣賞，
而手足嘅決定我都支持！

不分化，勿中計
被同路人責罵尤如捉鬼一樣使人心灰意冷！

下次努力

偏偏最冇用嘅人就企哂係高地講是講非 冷嘲熱諷

其實係成功行左第一步，真正有香港工會正式罷工，可唔可以延續落去就要睇其他人
係要諗點繼續搞而唔係落井下石

廢話唔多講
感謝所有罷工的醫護

攬炒

on9你做左啲乜？完全唔覺失敗，係行左重要第一步，孫中山都唔係諗住一次革命就推翻滿清，你以為一次罷工可以KO林鄭？

Agger

我明白呀 只係指出個盲點 罷工一定要有組織

應該要做文宣
同所有人講醫護功勞
先冇咁多支那人來到香港

支持醫護手足
多謝你地

我覺得行左好撚大步

呢一步會令後面好多人行多步

香港人就係咁 事不關己 全部都係自私撚

其實係

sor搞錯你立場

食屎啦，爭取唔到根本就係因為林鄭分人係唔會妥協，抗爭大半年爭取左啲咩？今次罷工起碼可以屈林鄭封9成關（淨底1成係佢死要面）訓醒未？

一句
笑你地老母呀
笑?
唔識反醒自己?

醫護付出咗幾多野佢地又知唔知

好多五毛出沒
散播負面情緒

我早兩日已經屌緊呢班仆街啦
果陣班仆街仲大大聲覺得自己無問題屌返我轉頭
人哋罷就係應份 講到好簡單咁 話唔罷嘅都係仆街
其實自己乜撚都無做過 又唔承認自己係freerider 以為係連登講句加油就叫做咗嘢

之前要準備又屌人罷工太遲，宜家又屌唔夠準備，返封玩微博啦分化5毛

原來係分化撚黎 88

著名五毛引戰狗

成班醫護都係傻鳩
自己投票復工
笑死人

應該spin到話爭取到林鄭封9成關，淨底一成係佢死要面，如果唔係香港已經大爆發。
其實事實都係咁，睇下日本就知

推
但home office緊既人 點樣再罷工

係好難聽 但係事實
但係罷得一次 可以罷第2次 推大人數係首要任務

見到有人笑鳩工會冇用
心諗咪撚教條主義啦 各有各做
你唔相信工會係其中一樣抗爭手段 你就去做你認為有用既方法
再去說服其他人支持 唔係屌鳩人地個套冇用之餘 又唔俾建議出黎

罷工從來唔係易事
即使2/5 都唔係細數目
我覺得就算唔叫成功都叫鼓舞士氣既一次行動
感謝所有醫護既付出同堅持
呢次大家一定可以共度時艱

你唔好偷換概念（或者我講得唔清楚），我唔係講緊「工會」呢樣野阻住罷工，我係話依家呢個「連翻低級失誤既醫護工會」累撚死前線醫護，而呢種連續撻Q既大台已經係香港史上出現過N次。

五日三個低級失誤：
話無林鄭唔傾然後又傾、自爆底牌係社區爆發即復工、未爭取到不被秋後算賬就跪。

呢d失誤既代價就係前線醫護將會被秋後算賬，所以工會被屌、被冷嘲熱諷絕對係合情合理，廢到咁既程度都唔屌得真係唔明你咩心態。

呢d唔係叫淨屌無貢獻，「屌」同「批評」既唯一分別唔係我點講，而係你班工會撚肯唔肯改進。唔通講聲「加油支持第一次唔緊要」就叫好和諧好團結好撚有貢獻？你用規程、第一次、樁腳、制度、資金去掩飾呢個工會既低級失誤先係最撚冇貢獻。

最後，你竟然話工會失敗影響唔到我地？你當投繼續罷工既3000醫護死？依家我地算咩？做埋呢轉唔死就等比人炒？比人炒係咪工會有支援？我用成世前途信任你個工會然後你未爭取到不被秋後算賬就跪低停止罷工？

咁你準備左搞捐錢未？工會成立兩月，搞基金要幾耐，邊間銀行肯幫你，係咪搞到暑假先罷？

支持醫護！！！

認同，唔覺衰咗，已經迫政府讓步，繼續諗辦法，感激醫護。

個標題可唔可以改好d，唔係衰左，只係無敵人咁無恥
政府完全唔理香港人生死，你吹佢唔漲

真心嘅 proud of you

今次衰在其他市民冇任務
外判抗爭一早知大鑊啦

等睇2047年啲細嘅好似我哋屌左膠，屌大中華膠咁屌我哋係和你非

全面罷工才有效迫使政府全面封關，救香港。醫護已做得很好，你們的任何决定我絕對支持。

收埋你屋企？

衰LLM

推
三罷

連登講野不嬲係咁涼薄架啦

醫護手足多謝你地
罷工唔係淨係你地呢行既責任
你地做得好好女 多謝你地 辛苦晒
我地之後一齊諗辦法啦

另外多謝主席Winnie 辛苦晒手足

太多五毛
全部冷嘲熱諷
毫無建樹

又唔檢討
泛登仔

罷工目的係五個訴求
依家一個都未達到就收手
不如一早唔好罷
罷完又要有秋後算賬既風險
接受吓批評會死咩

醫護唔係condom 佢哋比任何冷氣軍師更愛香港！多謝你哋

曱近平

算啦 總之唔可以批評
批評就係五毛
泛登仔從來都唔會論點對搏
只會對屌

階段性勝利呀我地

醫護值得掌聲

邊度有衰到

「醫護罷工行動後續」係香港人嘅你地撐醫護唔好得個講字，幫手廣傳促請醫管局各聯網各醫院各部門仿效兒科職員實名簽署

其實係
放人同真雙普選就夠
港共嘅獨立調查委員會都係無鳩用
有咗雙普選再自己搞個真獨立調查委員會啦
放哂手足同有真雙普選定性暴動又點話

抵話㗎喎
得2/5 人罷
佢地真係唔夠團結, 智慧同決心囉

冇人話要罷哂
但真係停剩一半緊急服務啦

罷工點都係要去盡
預咗要犧牲人命, 時間同錢
唔可以有道德枷鎖

我覺得咁罷法 真係示弱
好垃圾

不割不分 唔等於唔可以恨鐵不成鋼

你醫護咁大籌碼都去唔盡
點谷到道氣令其他工會加速前進?

工會呢幾日犯左幾次超低級錯誤：
話冇林鄭唔傾最後又傾、自爆底牌係社區爆發就復工、未爭取到不被秋後算賬同足夠裝備就放棄唯一籌碼停止罷工。

工會做得大台，犯錯要比人屌比人笑係天公地道，虛心聆聽先會進步。依家唔停都停左罷工，工會下一步一定要準備好支援將會被秋後算賬既醫護前線。

唔好咁樣簡單一句話人無建樹，唔比人屌唔比人笑一定要講支持加油先係真正既毫無建樹。

依家呢度比哂意見，我寫埋email比佢地添。黑警都識夾錢比暗角七警，醫護被清算工會一定要做好準備。

唔好貶低自己
唔好攞你上面段野
同果d留句幸災樂禍既人比

鍵戰你有咩貢獻

比啲掌聲自己先啦
以前屌泛民做呢啲on9野
今日自己做番

跑得快過馬先可以講馬?

利申: 學生 只係偷偷出去整文宣 去法庭聲援

公墓員罷工未?
再唔罷工比老頂督你去做死士架啦
仲要係義工無錢收

邊到有衰？！ 唔完美 但可接受啦 其他工會接力啦

香港人最可悲GE係
佢地嗜血呢一點係不分內外

工會就係大台
各會員要監察住

等唔到啦!!!!
我地面對嘅係chinazi

依家係放梗病毒落嚟要殺我地
係咪要細路仔女衝十年
整代變哂浮屍先得識堅持??

Support

好撚嬲呀 黑警殺人 天日又要返工
On9政府唔封關 好撚嬲呀 係咪想殺死我地
Yeah 天日又唔洗返工 home office
繼續嬲

醫護唔可以無限期罷工係事實
更加唔可以全部人一齊罷
係弱點
所以全民三罷先係春袋

拍定手先啦
俾d掌聲自己

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

感謝醫護 要接力..

睇機場上次正苦咁果斷就知，最有效係貨運/物流/金融界罷工，年年都咁少錢撥去醫療，就知好唔重視醫療，因為無咩錢賺

多謝醫護付出。我唔覺得係失敗，一黎人地法國成日大罷工，都算係慢慢累積的"傳統"，有第一次就有第二次。同埋，有d野好明顯正苦加快左做，只係佢一定唔會話係關醫護罷工事

另外，罷工如果各行各業有個接龍的 schedule，全部矛頭指向 "全面封關"，會比較好，正苦好短視架咋，佢見護士5日罷工，佢淨係會諗呢5日點樣調人手捱埋佢，但如果成個Prospect前景係呢5日佢地罷，之後果5日佢地又罷，然後又到邊個邊個罷，無完ge一日，直至爭取訴求成功。咁樣正苦先sense到係大件事，先會治根。

其他人接力

我唔覺得失敗，雖然未係100%，但多謝醫護幫香港把關

訓左幾耐？唔記得星火點解比人封第戶口？

認真 如果個個都肯好似你咁樣講 我相信呢個po唔需要出現

早排就屌醫護肯擺工未 呢加就屌罷黎冇撚用 你地都係幻想中共會比自由你仲好啦

樓主講得岩

五毛發功啫

成個星期冇人跟機
啲人有冇好意思冷嘲熱諷

咁你罷左工未？

up

推到所有手足喺各大社交平台洗地：「感謝罷工醫護成功爭取九成封關同強制檢疫」

By the way,感謝醫護手足

老實啦，你一早要預左同佢玩到最後先叫罷工，
香港人仲善良到第一日就話俾政府聽，
如果社區爆發我就返工，
俾我係林鄭特登攪爆佢啦，
社區爆發入你地醫護數之後就平息埋件事，
鬼理你咩，
有啲野唔使講到出口，怕呢樣怕果樣，咩民意逆轉，
唉，下次努力啦，香港人真係冇人識玩政治，
無論泛民定建制

「感謝罷工醫護成功爭取九成封關同強制檢疫」

唔好期望兒登仔咁有智慧同氣度
大把人做freerider 做到好無恥都聲大夾惡屌醫護

點解做唔到大三罷

呢排瘋狂係FB開post撐醫護
笑尻人果班唔係五毛就係低收入毒撚反正俾人炒咪炒囉

錯晒類比啦
問題係你依家留係safezone 靠醫護take risk罷工去幫你爭取你既權利 係爭取唔到全面封關啦 但都封到去9成
仲要比你踩兩腳？呢啲位你作為一個享受緊既人有無踩人既資格？人地受你薪去罷工幫你爭取？

醫護罷工根本就無輸

Agree

咪就係

連登仔一早講左醫護要企硬
企唔硬就等仆街
依加佢地跪到五體投地，只係應驗左連登仔預言
成班撚屌就衝出黎屌柒連登仔

咁係咪要連登仔以後理尻得佢地去死，什或推佢地去死?

香港人 有幾多人真係會好似醫護咁罷工？
佢地咁做已經好勁抽，而且佢地只係暫時唔罷

享受?個個香港人都suffer緊
講到咁啱，依加問你使唔使比D掌聲自己(醫護)?
不如BBQ埋先埋位啦

連登仔一早講左醫護唔企硬就會仆街
係醫護企左出黎又要跪
事實一早預告左出黎
係醫護自己冇接受到個提醒
咁依加咪唯有接受現實

再講，我諗都冇咩人有能力唔接受現實
最多係係精神病痴左線咁逃避現實
現實就係醫護跪左
現實就係醫護冇承認失敗
現實就係香港個個都唔衰得，冇係失敗中學習

尊重醫護既選擇
同埋無醫護罷工 而家一定更加唔會封大部分關
醫護承受好多壓力 佢地份工唔同普通人 佢地要面對既係人命 而且佢地責任感比膠官比警甴高好多 相信佢地都為難
同路人唔好再屌喇佢地無做錯

對唔住醫護手足，我仲讀緊書，一早就停緊課，
冇能力陪你罷工
但我有日日叫人罷，唔好覺得挫敗

加油，我支持你
雖然呢句說話好微不足道，但希望你睇到
你哋為咗香港同人命做咗好大嘅影響，真係好叻好勁，我永遠都咁尊敬你地

多謝醫護。你做咗我唔敢做的嘢。

點解唔可以

好尊重醫護嘅每一個決定

睇人仆街就開心，唔會望人地好

醫護所做既都值得尊重。只希望佢地好好保護自己。如果真心擔心，不如辭職。

是但啦，唔夠裝番工，啲有毒大陸人湧落黎咪又醫護自己食番，佢地自己都冇問題咁外人又嘈咩呢。支持醫護任何決定

平均工資四五萬，邊個俾得起
罷工唔係為錢啊。係要保住條命啊，中左，會死全家！

不如搞清楚我講乜先
我講既非醫護無資格落井下石 同 認唔認罷工失敗係兩樣野黎
承唔承認失敗都可以recognize返醫護既努力
罷工成功失敗就睇個個爭取到啲乜野 全面封關的確係無 從結果黎講可以話係失敗左 我從來無反對過

我一直既重點係比返credit 有出過力 有出黎冒險既醫護 佢地的確係第一批肯落實罷工既先軀 因為佢地我地先可以封多幾個關口

換個例子就係我地支持香港運動員為港爭光 如果拎到獎牌(成功)就固然開心 但係佢地輸左 我地都會為佢鼓掌 講聲多謝香港運動員 因為人地係為香港盡左力 唔會話「屌你拎唔到獎仲想我讚你呀 未練金牌實力唔好出黎醜啦」

明未 你講既野係連我講乜都未搞清 將啲字塞落我把口度

感謝醫護！！
對付出咁多嘅醫護
我地只有感激！

「不如搞清楚我講乜先 我講既非醫護無資格落井下石 」
資格論？
咁咪只有差佬先屌得黑警？

唔好灰心！

你係無point到要loop返上面一開始已經交代左既野啦？追post睇返上面講過乜鳩啦

係你面對唔到事實

負皮測試？ 有乜嘢令五毒五毛反應咁大？反應咁快？

麻煩哂，借位推。

有反駁就講清楚 你咁樣都叫討論？仲要一開始直頭理解錯我講乜

點有衰左？多謝都嚟唔切

1.覺悟錯判
香港人生活係安全圈入面，三餐溫飽，物質不缺乏，即使唔係富裕都唔算窮困，根本上沒人打算以死相拼，所有行動都點到即止，一有死傷唔係反抗報仇反而歸宿，導致黑警更肆無忌憚

2.代價錯判
好多人都未知今次做既野係向世界最極權，最無人性既國家奪權，以為衰左最多坐監，以失去個人前途作為最大代價，但實際代價以人命同香港前途計算，如果失敗，不論人生同言論自由，各種行業，特別係公務員，教育界，新聞界都會完全由中共支配，簡單講就係輸咗就再無香港，不論人與文化都會消失

（客觀分析）形勢大好

你就係垃圾！

P推！

無新point? 呢啲回過了

你連垃圾都不如

政府到呢個時候都剩係識保住班黑警

黑警啲防疫裝備仲好過班醫護，仲要免費

基班上班醫護係等死，依家前線明明係佢地

屌其實邊撚到有人冷嘲熱諷?
呢兩日屌醫護既除左假膠我真係見唔到
但我就見到好多撚多醫護屌鳩 非醫護
我成個FB 都係
又話自己已成CONDOM 又話HA 要人無人去
屌依家第一日出黎抗爭咩?
矛頭指尚政府係必須下話
感覺上佢地好似抗爭BB 班咁
Fail 左就屌
好似返左上年9月個陣咁

利申, 佢地罷唔罷我都好支持, 我覺得佢地爭取到封部份關已經好叻
只係唔認同佢地全部叫曬春做condom &屌鳩其他人

一邊冷嘲熱諷，一邊唔罷工想做free rider....

呢班連登仔夠陣營慘過食屎呀，講d野仲衰撚過班藍絲廢老，屌搞鍵戰罷工救港啦，香港一定贏

多謝手足!
但亦要承認, 好多病人已受影響, 藍屍病人和家屬好嬲醫護!
完全唔見有議員來聲援...

唔硬起心腸無限期罷，一定失敗

嘗試爭取總好過坐喺度等死或者做冷氣軍師。
支持醫護人員

連登仔一向垃圾架啦
勇武醫護都當condom
屌那星人地唔罷又屌人抵死
食家罷完又話人蠢，唔繼續罷

屌你老母你班垃圾罷咗工未呀？
定係屋企做鍵戰推吓post 當做咗嘢？
除咗帶風向，有d 人係真心咁認為先最嬲
成班真係垃撚圾

*依家